lbe waterl 北角連儂牆

深藍紅底北角站b3
上星期起完一日被拆
有冇巴絲想一齊起返?
唔好放棄

推一下

放棄依個區啦， 垃圾藍絲太多。 唔係一時三刻改變到

專心7.21吧。